有邊個估到禿鷹就係女主角個老豆

好震撼

未上映已經出左報導啦

係啊 我都冇諗住劇透 反正個個都知

Spider man ? 鳩估

唔知呢

而家入場睇3D
bangkok

好好睇

屌你老母連尼住

一早睇左啦